連登仔不用緊張。五毛模仿五大訴求只是倒米。

作者：LungZeno

連登仔不用緊張。五毛模仿五大訴求只是倒米。香港大眾可以投票選總統嗎？美國有功能組別嗎？美國有否法例要送中？送俄？2014年台灣反服貿，太陽花佔領立法院，阻止本地的政府要在國會幫助外國入侵。正如中國安法顛覆香港普通法，送中法消解香港司法國界，顛覆香港的國家安全。